用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹

見到好多巴絲想推中共做#chinazi，但又怕猶太人個邊會反感

用 #WeShallNeverSurrender 應該可以令人潛意識上掛鉤中共同納粹（同諗起world war）

如果覺得OK，請幫手推上熱門同開始加埋#WeShallNeverSurrender

1

2

3

幫你推下

Pusj

4

5

6

7

8

9

Good

10

推

可以

we shall never surrender

#WeShallNeverSurrender

唔錯

good

兩個都用，直至有jews屌先算。
老實講佢地hidden agenda都係種族清洗，地鐵站tear gas 搞到gas chamber咁，叫佢地nazi完全唔過份。唔好杞人憂天住，用左先、試左先。
See:

支持

大家做文宣環research下二戰點樣propaganda去反納粹/日軍
仲有冷戰反共
之前玩香港內部針藍絲，依家要向外針對外國人
特別啲登報嗰啲，一直都拎唔到人地共鳴

Push

#WeShallNeverSurrender

#ChiNazi

push

Pish

點解猶太人會反感？
唔係應該會更加明我地感受咩
就算反感都係對政權反感 唔係我地